［月經］分享下你同你另一半d sweet野

冇

首先

冇女

呢個post

常在心

同女朋友差唔多兩個月 諗諗下都冇咩sweet野

因為我隻狗落街先屙
每晚食完飯我男朋友都會陪我落街放狗
就算係十分鐘我都覺得好開心

就算打風落大雨佢都會陪我

互打飛機一齊射,射完攬住訓

我都會咁做

佢生日約左朋友唱k 咁我就同佢講sorry太夜唔黎
話遲啲送返份禮物俾佢補數 其實就靜靜雞拎埋禮物係佢樓下等佢 到左之後就wtsapp同佢講 禮物已經到左你樓下 然後佢即刻跑返上黎好開心咁攬住我

另外有次就係我係學校摺拉把打算溫通頂 一路同佢wtsapp話好攰好悶 唔想溫 又無胃口 好掛住佢 如果佢係度就好 因為佢第二日要交assignment所以唔得閒返黎陪我
點知夜晚9點幾10點無啦啦打俾我叫我出黎門口 原來佢返左黎陪我仲買埋粥俾我食 成晚一路陪住我溫書 半夜3點幾無啦啦問我飲唔飲湯 個傻仔仲帶埋湯返黎俾我飲驚我半夜肚餓

男朋友見到唔好同我相認 屌你

只要同佢一齊 做啲咩都咁sweet